呀欣電髮（驚嚇emoji）

😨

唔錯

牙欣啲毛

😛💦

曲毛

下面都電埋

你班連登仔可唔可以唔好性騷擾區議員

佢就係呀欣

國際戰線：求國際封鎖香港

閃電毛